10點9叫 ［5.2］

開定

一齊叫
831 遮打見

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

嗌！

叫呀！！

珀麗灣

好似冇人知呢個post？

推

光復香港ahhhhhhhhhhh

幫你推

推呀

推 大家加油

大圍手足！

老人區無乜人應 喊出嚟

加油

隆亨呢冇人嘅

朗豪坊附近冇人應

人手推！！！

屌 嗌光復之後濁親

旺角有叫

荔景手足 2245約定你地

抖返陣先再嚟過

屌我嗰邊有人叫「俾啲掌聲自己」

樂華村有小朋友一齊叫，好感動

比隔離屋鬧都要繼續叫

我有叫

長發得一男一女應我 多謝

咁快約定2245

未返到去 仲係黨鐵

鳳德巴打好大聲 好遠都聽到

各有各嗌

何文田琴晚有人應今晚無

以下時間

各有各嗌

出廳方便d叫
次次叫咗幾次諗住返房又聽到有人嗌彈返出嚟

BTW今次好多人嗌

我依頭有人叫大聲啲啦，聽唔到呀喂

愛東無晒聲

麗港城人出嚟！

你嗌左先就有人應架喇

冇人應我

好大聲

冇人應我 小西灣南灣半島 比啲聲我

翠屏好波
小朋友都嗌埋一份

唔好放棄 今日好多區放映走咗啲人咋

屌 得我一個嗌 無人應

奧運人呢

觀塘友好波

藍田康雅苑

西環終於聽到有人叫

安泰有1個巴打應我表示感動

彩輝冇咗聲ge

愛民叫得都密

難得屋企冇人
但係冇人應

天瑞班手足好強

聽到

各位仙人預備好未

翠屏真係好勁 街上面啲人都嗌
同寶珮好大對比

葵涌邨手足

支持警察 講笑咋

安泰有無人啊

杏花邨多左好多聲

細路女細路仔都嗌埋一份

慈愛苑一二期是咪得我一個
頭先搭正好多人嗌
搭三得返一下

今晚華富有放映會 完左之後大家嗌到依家
未停過
南區人cls

屯門眼科個一邊聽到好多絲打巴打大叫
感動！！

有冇樂民嘅手足呀 今晚好少人嗌
唔好畀佢停落去呀

喺度
你嗰邊有冇聲？

冇人應真係好冇心機再嗌

向山都係

30分仲有無人叫

Form TG

田心狗屋有狗巴上落客

美孚十點叫完 之後無晒聲氣

好開心 北角有人應

今晚青華苑嗌小咗，細聲咗

我就係喺寶珮嗰邊嗌

慈樂好大聲

推啦

蘇屋巴打召喚
已備大聲公

多謝各位堅城手足同我一齊嗌

有嗌呀

喉嚨好撚痛

愛民呢啲老人邨竟然有人應
連老人區都有但係我嗰頭無

我都係

赤柱有冇人？

屌大埔無人叫

安泰岩岩樓下有狗
我嗌黑警都無人接

咳到仆街

油麗好少人嗌

用電話錄左光復香港
一陣用藍芽喇叭 play 睇有冇人接先

巴打搭半由慈樂叫返上嚟

召喚將軍澳巴絲

我都係個邊啊 好撚靜
單機

天后仲係無人！

無

上環冇人嗌

西貢手足仲有10點30呀

安泰聽唔到

油塘意外地多人嗌 好感動

落街嗌

召喚西灣河巴絲

慈民聽到有女人尖叫聲叫死曱甴

我都係 今日好似少咗人

坑口算唔算
多左人叫!!!

我呢面好靜

長沙灣冇人

[url]屯門恒順園有幾位巴絲好用力咁嗌。 今日終於都有人應我[/url]

10:00 有深水埗巴打嗌表示感動

屯門好撚大雨

慈愛好大聲

啟德原來都唔少人叫

旺角有冇人

係一十點就係咁落雨

葵芳單機

辛苦巴絲

頭先落街有個男人離遠想影我相 嚇到我翻咗屋企

我怡明啱啱搭3得一個絲打應

好似有一家人起停車場頂嗰度嗌

我都想知

調景嶺巴絲好正

南區撚 嗌大聲小小

10點sogo過馬路一齊嗌嘅巴打絲打我愛你哋
多謝帶頭嗌果位巴打

特登落樓準備1030叫 希望有大埔巴絲應

石塘咀

有呀！
彌敦道 2230

巴打邊個位？

喂今晚先有人嗌喎
琴晚得我同我鄰居嗌好無癮
一陣搭九大聲啲嗌

海怡人

富榮絲有冇人 頭先聽到有人叫 超低層住户

彩虹有冇呀

屯門華都有位巴打真係好大聲
G持

有冇怡明or將廣手足

旺角東冇人應
喊

由10點嗌連續嗌到10點15 可能啲人啲氣冇晒 之後就冇咩人嗌

調景嶺仲叫緊

差館嗰邊好少

10:30 補嗌ok?

見到幾位絲打係樓下跑住叫

頭先搭三回完一句時代革命之後就聽唔到再有人叫過

啟德好熱鬧

光輝圍巴絲好波

樓上有廢老嗌 柴米油鹽缺一不可

十點半洗唔洗嗌

麗湖

請問九龍塘嘅可以應我？

調景嶺係咪有幾個巴打遊緊街

你應佢，唔好咁講自己嘛

[url]天晴新期有人應好感動 多謝各位手足[/url]

石硤尾頭先聽到好大聲

栢景絲係到

要

富榮花園

1030 ready

嗰邊係咪仲叫緊 好撚堅

準備準備！小西灣南灣

一樣 我開返窗叫先

近白英奇嗰邊

隔離靜到

對唔住小西灣嘅手足邊食飯邊應所以唔係下下應到

龍趣園今晚好堅

月華好少人應

青衣人醒未！

準備啦 西灣河人

九龍城冇人叫

近邊！

係

油塘邨聽到油麗邨手足啲聲
對面嘅朋友你地
多謝

寶達

長安叫到有麻甩佬落黎話報警

大埔有無人應我 得我自己嗌

學心啱呀

黃埔近碼頭嗰幾棟嗌緊，冇人應我

紅色磚頭個邊冇乜人叫

終於聽到啦

第一城近胡素貞個邊無人應我啊

北角地鐵站附近有冇人嗌

元朗人呢

Same here 我果頭好靜

山腳廢老邨無人理我

今日最成功嘅事係拉埋老母一齊鳩叫佢仲大聲過我

宏福居民 可唔可以比d力

富善都幾多人叫

邊頭！

荃灣無人應

啱啱有少少聲

麗港城俾廢老叫收聲

美孚應完人冇人接返我個句

好多人一齊嗌

Tui

石硤尾今日播歌

行去富善叫下先 大中岩岩有一堆人應我

元朗無人應

出埋紙筒，聽唔聽到

自己一個落樓嗌嘅真係要小心

青衣真係廢老區

天水圍冇人

橫頭磡好勁

依家好似停左 聽日準時再戰

啟德岩岩唔小心走音

石硤尾有人講屌你老母

大中

白田邨有冇人

安泰有絲打應機，好感動

嘩屌 粉嶺勁到

天平好波

西貢10點半無人應

華富巴絲好耶！！

粉嶺嘉福
愈來愈多人叫
由得一兩個人叫去到無哂聲氣再去到今晚多左好多人john !!!

繼續嗌 唔洗理佢
利申 嗌緊

10點45分要唔要再嚟一次？

十點三後冇人叫可能我住得高

天咩

將軍澳又冇左聲嘅喂

終於俾人罵 叫咪撚嘈

有冇屯門9叫tg group

天頌多人到痴晒線

順利人睇到就出窗口準備啦

我應你

天盛聽日再黎 今日好似少左d

啟德無人叫既

同問

估唔到杏花邨都有

會唔會有廢老報驚捉鳩我

晴

天晴有冇人嗌緊

到今日我果面都冇人嗌

大家叫完一齊食翻粒喉糖啦

石塘咀怒吼

邊到

愛東既巴絲好波

原來有巴打....
其實我等緊個帶頭絲打嗌....

荃灣聽到

有

邊個天才用唱k神器

天晴我嗌梗 冇人應

啲藍絲屌哂鬼

笑左

有人大叫屌你老母，搞到啲人叫得種大聲

收工岩岩係條街大嗌

荃景咩事 嗌到有消防車救護車警車入左去

寶明無人應

粉嶺

牛下冇人叫嘅

杏花撚未返到屋企
聽日join

努力咗

爽
令到佢地懷疑人生

富泰好波

唔夠佢嗌呀

美亮樓個頭

希望十點九再嗌有人應我

北角聽到啦終於

岩岩搭3果個？ 好勁

巴打上定下

【國際路線】全世界印依款標語

慈樂邨cls
鳳凰邨都聽到

1045準備

天澤有個叫得好大聲既巴打
多謝你！！！！

興東巴絲由十點叫到依家

手足向邊面嗌，聽日可以有人理下我

我要食喉糖了想聽日落7仔叫

同佢講屌你老母個老母

邊期

葵興難得帶頭嗌冇人應

希望

有冇人有林奠講光復香港嗰段錄音 下次無人應個陣直接播出嚟

搭正搭三都聽到, 搭半無左聲...
師兄你咩閣, 試下同你兩個...

北角都有人屌人仆街 畀人叫早抖😂

牛池灣冇人

十點鐘望啟德一號個面好大聲

一期呀

我諗嘉亨灣都應該聽到架

蘇屋百合有冇人

好
飲返啖水 聽日再嚟過

葵涌邨後勁好大 叫到依加

又係袋鼠兄

多謝天晴有個巴打嗌得好大聲好感動

下
尋日聽日到狗鐵嗰頭好大聲

元朗雞地有無人嗌😢

土瓜灣個位絲打，可唔可以唔好叫得咁密？
同埋唔好用喉嚨聲，試下用丹田

831無人接

聽到啦頭先多謝巴絲們應我

聽到勁大聲 我嗰區咁多晚都冇人嗌

我要嗌到外太空都聽到我把聲聲

叫叫叫

大圍新村有冇人

天晴有巴打嗌好感動

富榮巴打好大聲

美孚絲打好叫得！頌叫人大聲啲！好滾動！

拎左大聲公係荷花叫左兩句急屎

有人應我就好了

你應佢曱甴屎呀嘛

樂華巴絲們愛你地

青衣有冇人

聲沙了，明天繼續，樂華村朋友仔多謝你哋，小第冇用

點解我呢邊無咩聲

荔景手足 2245

啲絲打好癲成日聽到女仔聲
聽日再戰

興東大匯演
但屋企向太安樓，我自己9叫咗好耐

彩雲絲打好癲

聽日10點再黎 屋企人岩岩訓左對住涼庭果面

10點開始無停過

仲要多咗人嗌

黃竹坑

有冇北角手足1045再嗌

葵芳得一個絲打應
平時撚狗鐵唔係撚得好開心嘅咩

好

咩位置啊

啱啱大圍聚龍居比我光復完
圍住嗰個屋苑大嗌
不過得幾座有跟

石籬有人 嗌左兩句 斜對面有阿伯望住 明天落街9叫了

天后嗌完 無人和應
但有人話搞夠未啊

馬路

45分再叫

手足你邊頭

巴打幾期? 我5期有3個白衫巴打同我一齊喺羅馬同中間嗌

慈樂叫到鳳凰邨都聽到

10:45 嚟

我向山

你邊到

成功了

牛下叫完冇人應

啱啱嗌完

海怡都叫有一兩把聲，都算好，海怡好撚多藍絲港豬

樂富好波！

你向邊

你係最叻架！！

清河邨好多人嗌

聽晚我應你 幾遠都應

終於有巴打應我

石蔭既巴絲好勁

係咪得我一個嗌,無人理我,我用大聲公

有冇麗港城手足

想知淘大公園個邊咩事

有叫

長發有聲

我一開始曉葵冇人理

好撚癲 我山左窗仲好清楚 cls..
利伸：叫左10點個round

代問 有冇葵盛西嘅朋友

我愛長發嘅大家

聽日再戰

銅鑼灣有冇人1045一齊嗌

安蔭絲打嗌得好大聲,

自膠x100

打錯字係「弟」唔係「第」

華富手足好勁

啲巴打都好大聲
加油 聽日再嗌過

葵涌冇人叫

我叫完無人應機，灰撚左

搵人開個葵涌邨鳩叫gp?

我都聽到

ready
22:45

好撚驚隔黎左右 屌你

好多涼庭喎師兄, 我對臭河馬路果邊

我可能聽到你把聲

你1045再叫
我應

今日華富放映會好多人 而家仲好多人叫
條邨一啲都唔藍 好欣慰

食d 潤喉野，聽日我地繼續！

屋邨有小朋友叫唔知佢地大個會唔會記得呢一刻

22:45再嚟一波

完全聽唔到
咸左

比兩老屌緊 聽日再戰

牛下好似頂盡十分鐘就冇人叫聽日繼續

求屯門9叫tg group
集氣呀

九龍城有無

叫到依家，超勁

有冇咁撚遠

都算裝備吖

寶達成百人

巴打咁好精氣

你咁遠收唔收到

岩岩十點半多左小小

開窗

1分鐘

有一兩個巴帶足全場

聽倒有媽媽帶住囡囡一切叫

一定收到 2245 香港人 加油

石硤尾南山 頭先係咪比人屌?
聽唔清楚

係 我都當成功
就算得我一個都會繼續嗌

係村口叫?我係入面聽唔到

荔景手足！2245！

有冇巴打開個葵涌邨TG group
大窩口都可以

想拎大聲公組隊叫上癮

黃埔得好少人

其實一個人有勇氣嗌，已經成功左一半

啱啱叫咗
聽唔聽到

葵盛區都需要

大埔點解無人叫

寶達平台係咪有廢老搞事？

建生巴絲今日好正我愛你地

再推

翠屏 1045叫冇人理我

流水巴 呢

係架咩 我以為得一個涼座 我係近迴旋處中電果座

今日得1000有人應
1015 1030都無晒聲

估唔到慈雲山咁多手足
由屋企叫到落樓集氣

但大家小心
太張揚多手尾跟
你哋都見到多咗呀叔叫收聲
不如返屋企準時嗌
特別有發夢嗰啲就唔好咁高調

葵盛遠左少少 葵盛東都還可以

我要求停一停 喉嚨痛

巴打你開啦

幫忙推推

多謝巴打你呀 一開始得自己嗌無人應好驚

會再努力下去

調景嶺人可能遲啲要開tg谷

聽唔到

我葵盛西

唉

下次再嗌過！

何文田街聽到有人嗌 有人應我

繼續推

大聲到成條邨有回音都冇人應

係咪葵盛西巴打

雍雅軒 寶星 葵星 呢邊今晚都好勁

廣源嗰邊帶頭個巴打接近咆哮

有人開咗

巴打加油 聽日繼續

葵盛西巴打

今日少咗好多人

幫手諗下 全民跳閘
可以接咩

聽到樓下好多廢老聚集

我好想問下大西北村屋叫會唔會得蝸牛應機
唔敢叫

我地又洗唔洗開返個tg gp

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

長洲巴絲十點船一落船就嗌 成個碼頭啲人和應好感動

我地又洗唔洗開返個tg grp

搞錯啊師兄你..
你果邊一個, 我果邊一個, 中間一個
BTW 我地背住左...AHAH 但我地都聽到個絲打嗌 少癲
佢應該休息左...

洪福巴絲辛苦哂
食粒喉糖 聽日繼續

嗌完走人經過一班廢老，勁淆

光復香港！

調景嶺巴

睇下你叫唔叫姐

有無將軍澳友組隊

大圍名城今晚終於聽到有人叫

問題係離島區最親建制

友愛係咪屯門Mvp?

巴打邊邊？

*建議大家可以入多過一個group，以防止有人trace 到自己住邊...

*如果有重覆group，歡迎pm合作或整合🙇

【傳送門】［傳送門］
S01 葵興
S02 葵聯
S03 葵盛東邨
S04 上大窩口
S05 下大窩口
S06 葵涌邨南
S07 葵涌邨北
S08 石蔭

S09 大白田西

S10 大白田東

S11 安蔭

S12 石籬北

S13 石籬南

S14 葵芳
S15 興芳

S16 華麗

S17 麗華

S18 祖堯

S19 荔景

S20葵盛西

S21安灝

S22 偉盈

S23 青衣邨

S24 翠怡

S25 長青

S26 長康

S27 盛康

S28 青衣南

S29 長亨

S30 青發

S31 長安

希望聚集多啲人上次分享會今次放映會

係邊飲

愛你3000啊

好開心富榮有人應機

我康城個邊 但無人 諗住出黎將軍澳

🤟🏻 我聽到有人攞大聲公叫

尚徳叫得好齊心

嗰位絲打叫到尾把聲開始走音，保重。
飲啲暖蜜糖水抖下。

有冇石硤尾既tg group

好開心北角有人應

冇嘢好淆

需要更多青衣友 唔該 得自己一個 好撚淆

搭3之後將廣怡明冇人應

葵涌鳩叫群

屌 洗撚晒成個將軍澳佢

啱啱返到屋企聽到好多人嗌
聽日join
辛苦啦巴打

一言為定

龍門居巴絲勁到 圍住叫
跟我講 票投民建聯 香港玩撚完

巴打你邊棟

油塘手足入谷一齊鳩叫!

葵涌邨鳩叫群

巴打邊度？
欣榮？

餐廳呀姐話佢住石硤尾 聽到大聲到以為有事

將廣無水

屯門新移民村嗌都有人應機 好滾動

屯門我諗度度都一呼百應

手足，土瓜灣邊到？我又join

將軍澳十點鳩叫團

將軍澳巴絲唔好怕醜 一齊嗌

彩虹邨表示勢孤力弱

我呢邊冇

小西灣廣場果邊好大聲

西灣河好多巴打叫到歇斯底里
錫住自己把聲啊！！！

邊度咁衰

yoho

有應㗎

入左了

恆福呀

有人叫支持警察，但無人應機。

無溫書，淨係識光復。

藍田友好波！

push

石硤尾邊到先

上水仲未叫完

好似好多個點都有人叫。
十點打開窗聽下邊個方向，我第一次相反方向鳩嗌冇人理，搭三再對住十字路口叫到山歌對唱咁。
聽到有人理嗰下，差啲喊出嚟。

堅 9點幾就聽到佢地嗌

樂華嗌831無人接

嗌完就俾老母屌我 嬲得濟落咗街坐

啱先元朗叫
叫左幾下就停左了
無人再應我

今日出咗街

係唔係落山道，下鄉道嗰邊呀？

屯門成區都唔錯

金漢

寶達好勁 日日叫成粒鐘 有無寶達既巴絲

麗閣人加油，頭先大家嘅呼應好感動，大家聽晚見

有冇翠竹花園人

羅馬廣場

今日叫得好大聲，連我老豆聾聾地都係屋企聽到

我嗌得好大聲對住海泓道叫到失聲

每晚都等緊人嗌

彩虹tg唔知有無

晚晚都百幾人落哂黎

表示9叫咗幾日終於有人應不如整個tg group夾埋一齊嗌？

屌咩黃大仙咁少人叫嘅

灣仔向半山區竟然有人應機

海怡有

彩雲TG

北 叫左一陣冇人應 明明10點1015 1030有人應我

聽日10點同樣時間9叫

元朗有冇tg group

富榮 奧運 海富 9叫群
同住係海泓道嘅大家唔好怕羞啦
約定你每晚10點準時9叫

我有回應架

係咪有巴打係天慈輕鐵站叫好撚勁同埋聽到你比人屌老母

我完全聽唔撚到有人應機
石硤尾街果邊喎

thx

有冇寶達或秀茂坪 tg gp?

想問too

雞地有，嗌到扯蝦

有無石硤尾TG Group?

有冇屯門tg group?

死咗喇佢老母個老母，搵問米婆招魂俾你屌啦

藍地叫完有回音

富泰今晚好波啊

土瓜灣高山竟然都有
喉嚨痛本身都諗住嗌 準備嗌個下
樓上有巴打勁大聲「時代革命」
仲要好似有痰咁 即刻笑左出聲

10點時好多，聲比較散

啱啱大元嗰位巴打

海麗巴絲好嘢！

聽晚我勇泰再嗌
喺蝗蟲多嘅安泰竟然搵到同路巴絲😭